陳健波：「封關」屬極端措施 大家一家人勿隨便說停

本港接連出現多宗新型冠狀病毒肺炎確診輸入個案。對於有意見指應「封關」、拒絕內地人入境或暫停高鐵服務，立法會財委會主席陳健波在一個電台節目上表示，做法會中斷兩地交流，又形容大家都是一家人，不可隨便說「停」。

陳健波仲唔快啲去武漢幫手，武漢而家等緊人救，一家人嘛

佢係上面都有好多家人

咁即係話支那唔當武漢係一家人?
封咗城喎

邊撚個同你一家人

邊撚個同支那人係一家人

你自己快撚啲上去救人啦屌

姐係話河南搞獨立啦

一家人

屌你老母臭閪
家人有病要一齊死呀

況且唔係家人
係敵人

一家人